(拋磚引玉)由細到大做過最痴線嘅嘢係咩？

我試過細個好急屎，全屋得媽咪一個但佢都霸左廁所
我忍到忍無可忍，就翻埋自己間房鎖門，開窗屙屎出街。嗰陣仲要係屙爛屎，請到窗花同埋樓下單位嘅冷氣機都係啡色
但我都好乖仔抹返返個窗花，樓下個冷氣機就算啦 不過見幾日之後樓下個單位換咗新冷氣機

屌你, 隔住個mon再隔埋個窗都有陣屎味

你又做過啲咩癡線野

唔抄答案做哂成本暑期作業

屙塞左朋友屋企個廁所，用廁所揼都冇用
之後俾左兩個膠袋我，一執起就掉左落街
另一班朋友一買完野上嚟就話樓下好臭
好似話第二日有通告話唔好掉屎

你真係神經病！

除左屎尿屁重有冇貨

地下有人整屎渠，條友向上大叫唔好用廁所住，但係唔知點解無停咸水，點知嗰朝肚痛要痾爛屎，忍無可忍唯有照用廁所舒服曬沖完廁無耐就聽到佢大聲到走曬音咁大叫唔好用廁所呀！！！